假設你有無限手套可以令香港一半人消失

消失
搭地鐵唔使俾人屌老母
行街唔使人撞人
上樓速度加快
不過消失既人有機會係自己親人

不消失
情況繼續

你會點揀？

我會令人口增加一倍，再放香港人上去文化入侵返大陸

一定係snap 左樓主先

我冇無限手套都可以令一半中國人消失

毛爺萬歲

毛主席

麻煩你黎多獲

毛澤東毛澤東係豪宅裏頭屌你屎忽孔

果然係我全知全能嘅神

少左人揸地鐵，班次少一半
少左人起樓，新盤少一半
少左人返工，但老細要求無變，ot 多左
特首為左填補香港少左一半勞動力，向中央請求每日多一倍單程証額度

一倍點夠呀

點解會有，你有冇睇戲其實

土共＆淋病：增加單程證配額解決人口問題